下次打風唔該班港豬醒少少

早一日帶定枕頭番公司訓
第二朝準時起身開工

港奴萬歲

Sick bo ching
公司有沖涼有屎柯有梳化
飯堂頹飯早中午宵夜便宜供應
我又有露營用嘅軟墊同睡袋
差埋電話都得又唔洗交電費水費

我知今次個風唔小野
所以我一早帶定露營用品返工
星期五收工就留左係公司，住到星期一
頭先8:30梳洗，8:55打準時打卡
果份滿足感你唔會明，
一定要返工
唔講啦，
好多同事都未返，我要努力埋佢地果份

傑出員工仲唔係無你